Me 願意重金買起 Miss Pun Pun 塊糭葉....

去 virtual bank 借錢都要買到

剛賣咗層樓
老婆仲問我咩事

MPP 塊葉

賣咗手足

好! 想! 屌!

Mpp賣右邊嗰塊俾你

咪玩

想拎黎包塊閪糭